神選擇了拜登

你們應當悔改